不如出個list 以後唔捐俾咩機構

無國界醫生

應該冇咩機構捐得。。

星火

只捐星火

立場 星火可以捐

All

仲有好多網媒

從來唔捐錢俾人做行政費

仲有立場 香港獨立媒體都ok🥺

Not now，推咗其他post先

東華三院保良局

如果ngo嘅只捐redcross

星火囉on9

題目係講唔捐喎
你搞清楚未

Sorry 睇錯 拉